(自主研發音波功?) 美駐廣州外交官員患怪病 6人被送回國就醫

【星島日報報道】美國國務院發言人周三證實，有6名派駐廣州的外交官員患上原因不明的疾病，獲安排返回美國接受評估和治療。當局仍在調查他們身體不適的原因。今次事件令人聯想到去年也有一批派駐古巴的外交官員患上怪病，包括腦部受創，甚至有傳聞指他們遭受一種類似音波功的神秘武器襲擊，但真正原因至今仍是一個謎。

美國國務院女發言人瑙厄特說，美國駐廣州領事館內其中一名美籍人員於上月突然感到不舒服。美方派出一隊醫療團隊前往廣州，了解情況及為其他員工和他們的家屬進行檢查。她說：「美方人員和他們的家屬的安全，是我們優先要考慮的。因應至今已進行的審查程序，國務院決定安排一批人士返美作跟進，全面評估他們的癥狀。」

美國駐外人員接二連三出現這種怪事，再度令人擔心他們是否受到一些肉眼看不到的音頻或微波裝置影響？

瑙厄特表示：「我們的專業醫療人員會繼續進行全面評估，以確定這些 (駐華) 人員出現的癥狀，與先前 (在古巴) 受到影響的人員所出現的情況，是否吻合？抑或兩者完全無關？」

據《紐約時報》周三報道，最少有兩名派駐廣州的美方人員聲稱聽到怪聲。

去年，有24名派駐古巴首都哈瓦那的美國外交官員和他們的家屬感到不適，部分人被驗出腦部受創傷。此外，有10名加拿大外交官和他們的家屬也出現類似情況。當時有人提出陰謀論，指他們是受到類似音波功的神秘武器襲擊，事件導致美國和古巴的關係再度緊張。

不過，美國國務院在周三發表的聲明中，沒有提到美方人員在中國內地遭受蓄意襲擊的可能性。

國務院提醒外交人員和他們的家眷，一旦出現新的病癥或在聽覺方面有任何異樣，應馬上向醫護人員求助。

聲明指出：「感到不適的人士出現的癥狀包括頭暈、頭痛、耳鳴、疲勞、認知能力轉差、視力和聽力都出現問題、失眠等。」

美國國務卿蓬佩奧日前也發表聲明，指國務院已於上月成立一個專責小組，對駐外人員出現無法解釋的健康問題，作出跨部門應對。他表示，到目前仍然找不出出現這些情況的原因。

其實支那水管有問題中鉛毒etc
支那費時柒吹到自己有能力整人

水土不服

美國係時候出兵解放廣州

有冇可能有啲科技美國研究唔到, 但中國同古巴研究到? 諗下都知冇可能啦

食咗有毒食物就真

三樓有三仔～四樓有四仔

千里傳音，我國至古已有。

証據？

更正上面，係全球學術界、咁多間大學、咁多間企業都做唔到音波武器，但中國同古巴做到，有冇可能？

咁似一般焦慮症

獅吼功

定係支那高鐵電磁場問題

因為蝗國人太嘈